是日水果 十分昂貴。。。

88蚊 一陣先食

juicy

屎忽

靚pat

一陣破處睇下多唔多汁先

聞落好香甜

又大又圓

好想食....

食鍾意食🍑

我切一kai比巨b食

屋企仲有

richhhhh gut mui

是水蜜桃嗎
巨b so rich

即刻飛的嚟食

突然好想食，買咗最貴嗰隻

等你

No

少毛
不過隻色好怪, 有病

另一邊是咁的

再大隻啲就

已經買最貴嗰隻
有美國水蜜桃$35
日本水蜜桃$48 $78 $88

連皮食

吉妹個屎忽

流晒口水🤤🤤🤔

唔食毛

我個屎忽漏氣架

好期待一陣開封

屌桃

好punk

好想奶呀

咪玩啦
你有咩我未見過

一個水果88？
又一次睇識到貧富懸殊

咁撚貴都買，on9

會唔會一切畀個桃啲汁顏射？

比你奶塊皮一下

所以你知我是摷皮漏氣

除咗尋日買車厘子之外，我好耐無買過生果喇，所以想試下88是咩味道

試一次睇下點解咁貴

仲未食呀，一陣話你知

食評啊

唔係喎
好好砌

食未呀屌你

好香
食之前要狂索

rich...

睇埋超時空男臣就開封，等多陣

再唔食就食你

去皮搞咗十分鐘

好甜好多汁呀

係咪粉紅色盒果隻 屋企人批發返黎好平

邊撚個食桃會去皮....

我唔知個盒咩色，散裝一個個咁放出嚟

有毛你食埋我嗰份

樓豬痴撚咗線

唔鍾意食毛有乜咁痴線

究竟好唔好食

好食呀，好甜好多水，但88蚊實在太貴，試過就算了

樓主係咪人手撕皮落嚟
用浸熱水再浸冰水嗰個方法好似搣得靚啲

批皮食好奇怪咩

見到你個桃我就諗起我之前買咗個返屋企
滿心歡喜整走d皮
以為會好甜 軟軟地嘅質感
點知一咬落去硬過我個頭之餘仲要冇味道

喊住口食完舊石頭

一田買金色個隻桃好似芒果咁既味又甜 平過你60蚊一隻

好甜好多水又多毛

近排當做？ 連我個慳家老豆都買左幾個
又真係好食喎 吹佢唔脹 貴得有道理

88蚊居然唔食皮
蝕晒

我食開10蚊6隻，好正

邊到買

祥興